要買notebook，三部邊部好？

主要普通文書（office），不用打機，睇片執相的。所以價錢不希望太昴貴$2500左右。
要求白色機身，及不要太lag。

行過腦場見到有3款。
依3部邊部比較好？

唔係太熟硬件，可以比下意見或介紹下嗎？

三部都好差
都唔知執唔執到相

買二手比較好

Asus la 大家都係廢 不過佢輕

唔好話執相
睇片隨時都未必順

唔駛執相同片架。
主要普通office就得。

禁呢（個人睇法）Dell 售後服務十分好 如果佢買個陣有包保養加意外損毀保證 就真係Dell好 但自己本身行事小心 唔會怕撞到 跌到既 就Lenovo 平 ， 平凡 ，可用性不俗 最後係ASUS 而加華碩香港巿場不段增加 售後服務唔會差太多 加上華碩主打觀感同人性化 如果只文書 華碩真係唔錯（華碩電筆原廠電筆袋好吊， 美感好 ，又同部電筆fit曬）
利申： 用Dell 7576 主要因售後服務有上門同意外損毀保證

真係求其一部都勁過你個幾部N咁多倍
仲要得32gb容量
搵部i3/i5 + SSD既二手機夠晒你用

唔該天雨。
我都知i3勁好多既，啲sales都有講。
但我都係備用多同只會文書。
所以我諗廢極都夠普通文書用掛....（覺得）

二手唔諗啦，唔該晒。

唔該

如果成日用excel建議買部cpu勁少少好d

咁樣丫？
白色$3000內有無咩其他選擇？？

真係無
粒u好少少廢事你lag到喊呀

三部都唔好

買電腦錢不能慳
文書都起碼買i3
呢啲廢u lag到你唔想用

腦場3千蚊大把i3揀啦

但要白色呢，變相選擇小左好多

買電腦你係貪襯衫定效能
本末倒置

冇5k學咩人買notebook 買2手啦

不如你翻多陣工先買啦

你買部垃圾機做文書, 開個excel 都lag 撚到仆街
唔好話咩文書機無所謂

用幾個月後呢三部野開word都會疾機...

原來依加excel都要求咁高效能架。
唔問唔知，咁出面啲sales真係pk，剩係話文書夠晒用。

好彩問問，我再睇下，唔該

用白色一定會後悔，尤其係lenovo,用耐會又黑又黃

你係有道理既。
但我收到個order就係。

--要求白色
（每次買機就係因為咁諗，所以向效能行先，但買完又好小用，所以今次想買款行先掛）
--好小會用到
（意思備用多，以前個部幾個月唔開一次）
--只需要做到office。
（不需剪片整相）

咁比你會點？哈
所以我就諗住買部平平地白色既放係度備用。
$3000只係用黎以備不時之需算差唔多掛？